各暴過光嘅前線留心有狗跟，方仲賢明顯係一早被跟

無論去到邊，小心身邊人，買把傘都可以扣留，再屈襲警，就算告唔入，都可以玩謝！班狗而家只集中捉人，捉到其他人怕，前缐暴過光嘅特別小心，唔可以再有兄弟被捕，已經四百多人！已經輸得好慘